扮咩撚野環保走飲管, 呢D垃圾杯, 一隻都唔知幾多膠

沙田班傻鳩仲排緊隊飲支那野
環保撚快D去屌7佢地啦